幣少爺多次用 Linux 開辦講座推銷虛擬貨幣！

唯一一樣嘢係好過多數香港人，唔抗拒用 linux

ubuntu bionic
gnome
evince

最近好似冇見過Mr.A

唔睇以為mr.a開post

真

@Mr.A

之前入左醫院，狀態不佳

騙子系統

保重

以為係mr.a

小心身體 linux死忠 冇一個少一個

生癌，黎緊12月尾化療

保重呀
（同你有過一面之緣，唔知你仲記唔記得）

大家有一面之緣，巴打保重，祝早日康復

保重身體

因為linux 先掘到

一路好走

屌你老母